有冇人in過LIHKG嘅Post Monitoring Analyst？

如題，小弟就嚟會in呢個post，唔知各位巴絲打可唔可以比啲tips小弟？

要識web crawler
上次In過唔識比人foul左

1分鐘內回到我

易

但係我人肉mon仲快喎

姐係mon post狗

雲B 唔夠我快覆你，個post 我嘅

你去站務台問下連仔係站務台開po interview咪算

我想問點樣apply呢個位？

每日上夠9個鐘就有email

自己mon自己forum post 都仲要crawl??
係db直接做唔好？

Mon高登 competitor黎

會問你graph theory既野 記得溫書

利申 三年前做過PMA 主要負責咸青台 做啲咁既野：

唔好放毒link

用電腦開

用iphone都得 iphone好安全唔會中毒唔會有人hack到